★學者指電子教學 令跨境支童無法於內地使用某些瀏覽器或網站 帶來負面影響

港大教育學院教育應用資訊科技發展研究中心副主任羅陸慧英表示，電子教學會帶來社經及數碼鴻溝，為弱勢家庭學生帶來負面影響。被問及跨境學生的電子學習問題，她表示，教師應顧及跨境學生未能於內地使用某些瀏覽器或網站。

關人撚事咩 你咪叫共產黨拆牆囉

屌我都唔撚明點解要黎香港返學
走啦仆街

駛乜同支童擔心
你估支童佢地唔識翻牆

咁同大陸政府講呀嘛同香港人講無用㗎喎
同埋大陸唔係用到zoom㗎咩 大學啲支那生都係咁上堂啦

咁咪係支那讀囉
做咩？

就係逼香港嘅學校迎合支那學生, 去用zoom

用唔到chrome又用唔到IE?

咁咪捐錢資助本地青年人上網讀書囉

應該問：點解佢地會係世界最自由既地方中國上不到互聯網？
是否應該同中國當局反映？
中國不會禁止網站吧 那麼自由

躝番支那啦 蝗童

明明係支那監控帶啲負面影響
關遙距教學咩事

政府連本地學生都唔肯投放資源落去
反而叫人顧及內地學生？
宜家大陸學生黎香港搶本地學生資源喎

所以9月1前我估會提早放關

要就內地人返學

自己封Google又叫人顧及佢

鹹野好似無封，領導都要用

係歧視你班垃圾，吹呀
有錢咪落香港住囉，支那人唔係好有錢咩？

用wecum

香港學生認精學懶，學壞晒

封左應該 以前試過 個陣好緊火

係 反而好多中學因為無滅支那生所以用Microsoft
明明大學個個都有microsoft ac又要特登再俾錢zoom
真係垃鳩圾

犯支那法例

係 反而好多中學因為無支那生所以用Microsoft
明明大學個個都有microsoft ac又要特登再俾錢zoom
真係垃鳩圾

即係我有得上
佢冇得上就係負面
魚蛋論合理化咗啦

咁幾時限制埋有錢人補習有錢人資源呀
窮人冇得補習最負面啦
直頭共產啦屌

一句ko曬堆歪理

PIN

關我撚事啊，屌你

呢個係防火長城，唔係數碼鴻溝。

支支復支支

點解唔係叫支那拆牆？

唔係你雙飛黎香港搶福利咁爽？

喺大灣區番學咪冇問題

咁家下係共產黨問題喎,共產黨歧視支那人

支那咁強大，死返支那啦。

讀唔到啊，咪Quit囉

顧你老母，連email 都要用@123.com 好唔好

港大教育學院教育應用資訊科技發展研究中心副主任羅陸慧英

香港係中國一部份
點解網絡長城唔適用於香港

似777 style

中國好自由 沒埋由有野係用唔到
好明顯你既野壞左

咁返鄉下啦屌
吸資源仲口水多過浪花

咁咪證明你啲教學材料會教壞學生囉
健康資訊國家又點會Block喎

班垃圾仔冇咗戶藉冇得讀

用抖陰上堂咪得囉

返支 又冇老綜eat，變兩難困局，又要求香港加強輔導

哦 甘店牙

關我撚事咩
咪留係支那讀囉

關我撚事？

唔中意咪quit囉 quit左返中国讀囉

呢啲8婆就算唔係奶支那

都係白痴大愛左膠

羅陸慧英係咪想搞港獨

quit啦

百度

360 browser

秒

要支那拆牆
犯國安法, 拉得

點解嘅？
國家唔係好自由㗎Mei？

點解嘅？

又唔係人地唔俾你上
係你大陸自己block晒d網

人地主場，乜都要人就晒你，所以點解咁乞人憎

快啲拆牆 好唔好？

咪就係
藍絲話香港教育差所以教到香港青年人咁叛國
都唔明呢D支那人咩心態, 根本就係漢奸
中國咁強大都要死落黎咁垃圾既香港讀書

封左

無封就唔會有steam個隻"game"啦

唔係好自豪有ＶＰＮ翻牆咩？

關人撚事咩

中國：美國封微封傷害中國人感情

所謂學者

跨境係自己揀關人咩事，佢哋國家咁強大連書都冇得讀？

中國巧自由㗎

所以係唔係叫香港學生一齊唔用google 用baidu

支那狗黎香港讀狗都on99

香港教書不嬲多用youtube 播片
你個Great firewall block 9 住關人撚事

應該想講，大陸學生冇自由上網所以香港都唔比有

唔叫支共拆牆，要人就佢用第隻

咁咪叫深圳市政府養返自己啲孽種囉

係咩用唔到呀？大聲d講黎聽下？

8964有咩事發生呀？世界盃定奧運？

係咪撳唔到google個椰樹/交通燈/斑馬綫呀？

唔撚洗理佢地啦，落黎讀書咪又係做最垃圾嗰一層

點解我會見到Watson's係蘋果賣廣告 下

返支那讀咪無事

支那狗就應該死番牆入面啦

on9,中共block炸ma

你叫大陸開放互聯網咪得囉教授

要求中国政府開返啲網比你囉

自從局長話所有學校如期復課但不面授課2後，
大把中小學已準備好晒1/9 網上教學啦。

支鬼see see啦

關我撚事呀

全世界都上到
係你支那上唔到

細細個就學識咗偷科技

明白嘅唔好睇囉Quit 學校囉
你成日都會上唔到網㗎btw

咁係共產黨問題 關香港咩事
唔滿意咪quit 香港囉

鬼叫中國封呢樣封個樣 全部拜中共所賜

但係平日卻受到偉大的共黨嘅教化，足以彌補上唔到某啲網站啦。

領導直接揾良家婦女啦，洗鬼打飛機

新圖鞭屍？

Cls 應該完全封閉咪撚放班生番出來

關我地撚事

唔鍾意返支那讀書囉

要自備架

咁咪好囉，多啲時間反省下點解你有國家唔俾你上網，可能有啲得着呢？ 其實香港有咩好呀？留返喺自由世界入邊好啲

之後都有down 定

支童WFC

咪撚讀囉

係用 Google classroom

洗唔洗餵撚埋你食飯呀屌你老母臭系